[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖（169) 連登4強開打!

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE
[url]

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

Preset team
有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

自已球員代表球會出戰

活動分數累積超過4萬分可獲1500coins

係度search自已個名 查到所代表球會及你打既積分

例子

Lm

打左萬幾分咋，點打夠四萬

打嚟把L咩？課金咁抵

之前有個巴打分享個課金網好毒，6800金都係180

呃人架？

國服

我試過先講出黎喇梗係，不過要俾個acc佢幫你買金

會唔會被Ban

用黑卡u就gg

我都試過
課金抵d 大家抽波都抽得開心d

Any pvp?

推呢個

其實係我放出嚟啊
係今次活動 限買一次 238 變咗做180

不過有個位就好撚戇

不過呢隻game iOS同Android 係分開
所以如果你用iPhone 但因為有Android可以做到咁平
所以佢會用Android幫你代儲

但問題又來啦Android版只可以喺Android玩到抽球員
所以幫你儲值完之後 你去返iPhone係冇金

話說你啱啱話小白係邊個黎

你啱啱有冇放水俾我

恩尼斯達
著黃色衫個m字額傻佬
帶波好好

齊巴塞三人先可以召喚勝利神龍

冇
只係換完人防守差左
加上幾球中柱

距離夢三皇朝完結只剩 17小時
要抽趁快啦
巴塞六冠王
地上最強萬歲

斯巴pin 唔該晒

慘，跳出界冇win

今日堆綠格好撚準

iphone刷首抽係咪重down就ok

要自己用android抽

經過慘敗比月兔後，我決定升精神
下年見

Who go

lm

即係咁 你係iOS 課金 只可以係iOS 用
Android同樣道理

一生收左息未？

一陣間屌仆街4567隻同樣

有冇巴打全部抽晒 同埋用咗幾多金抽

Go

一開始我以為三隻標誌性時刻可以換同類
我都幾天真下

Rich

好似788* 2 + 238 + 98

我用an機抽，ios玩

Aristo 巴，打四強？
add me 700958248

屌，我就係差沙維

係

點會呢

打未

Sorry啊巴打我都唔想要佢啊

小寶呢

呢場要發財寶
當捐錢

話左佢place

抽埋啦

夢三示意圖

星期3繼續練lv

發大財

買晒3大cfu得啦

唉真係有少少唔開心 又抽多隻巴塞cb 點解老閪都唔出嗰隻比我啊 仆街啦好撚多重複好撚憎啊
最後兩千金都用撚埋
又要入錢啦冚家剷
見撚到巴塞嘅球員都驚撚左而家

抽唔撚到呀

西班牙都見唔到 成日都係法國

課囉
剩翻好少時間
唔抽實後悔

我就係聽你講而家抽完有啲後悔

有冇教練好 啲球員成日唔走位

入乜鬼，入今晚曼聯好過，4倍夠課到有

球員問題

抽唔抽你諗你，傳中勁到

Pvp ?

小白打rmf 仲勁過碧咸

玩家問題

Invited

入錢啦
唔抽埋小白咁依家果2000coins燒得無意義啦

lm....

Again ?

呢兩日堆騎王都驚瀨屎feel
以後都係正正紅經買馬仔算
上次史卓豐

Goo

馬體會踢27輪 和12場

Who go?

Red gk

go invite me

Diu 基拿俾敗家仔

Daddy go

順唔順？

你指連線?好順

同阿仙奴一樣咁柒

yes
今日同其他人有啲lag

我出名最順

繼續？ 玩下legend

Ok go

聽日有咩抽

垃圾疤

呢個屈機,180靚仔版法比

小白

個龍好古惑
出出下唔出

anyone pvp

go
show you bug maradona+iniesta

Go?

Thx 斯文巴

我比人單刀成日用 心理戰好好用 出一下引人chip

手動？

細爆=new generation cmf

係手動出一下 之後唔出

都係配疤好用啲
last?

ok 下次係咪都勁射

Pvp?

夢3巴塞 一條心等林百

Go law

卡吐一定救出

Again

巴狗波衫都係辣殺

唔係夢3不了

Again la

U open dream 3 sin

屌
唔係包皮連吐三次餅

Go la diu

垃圾
Go law
用夢三打柒你

用夢三啦
Go la

Go la

好喜歡她

有無人p

650384384

gogogo

Now go

Go?
700442166

Pvp

瘋狂迫搶

Full power go?

Id?

again?

Pvp anyone

GO

go?下場玩國米

幾時打連登歐霸盃

pvp?

Later sin

你唔識用cavani

Again?

Super

D態冇計

牛巴id係咩

go? 700442166

go

added

留名等俾我屌
用夢三屌爆你

id?

巴打唔accept嘅

媽丫，80速中堅終於被牙朗射穿左

032545997

again ?

Pvp anyone ?

Next legend pool maybe is 25 years old legend ,have carlos maldini del Piero

No one?

4強打完未

600萬軍票堆廢老慘變condom

被血洗

Go la diu
出夢三

No one wanna play with newbie?

而家冇mood

瘋狂出新又moment 又唔同年紀 k社

Go 打場啦屌

吿仔中柱

go？ 700442166

邊有血洗
5-1姐
仲有喎
鏟你單刀紅牌左所以5-2

any pvp?

關你咩事

Again?

打唔打？

ok

又bin人

問下啫

咁我真係鏟走人地單刀
仲累人地坐場邊幾分鐘

go？

拉膠剷耶蘇咁？

馬甸尼鏟人背脊
半場單刀當佢雲巴士頓咁鏟

投降了

Last?
點解

長傳屈死人

Go
今場唔用長傳囉

又輸咗

唔啦 準備睇車仔

差廣xx vs aristo

月巴go唔go一局
想繼續比你中出

第16抽中Elber即收手

準備好冠軍相未？

dinner ing

我-6

aristo 潛咗水啊

any pvp

痴撚線 車仔愛記無即場買

冇潛 琴日都見到佢

今日都見到

呢度啲人無人性的

佢通常出現係Tg gp
你係個到揾下佢

我出名仁慈

拎你個full team出黎

中午都係度吹水

Real 以後搞下2000戰力活動等佢地冇legend用

Go?
我會好好對你的

真 用利記

Playing other games

做緊野
陪你玩場算係咁

Go一場先啦
一陣先玩

打完你打4312巴

40多碼慘被中出

同人玩緊冇得stop的

No dream3 no diu law

Duck go

Sor 講下笑
唔係想激嬲你
Thx

Me use dream3 fk u

Imvited

應該限用legend only
等個個唔好用牙朗美斯包皮

me有前冇後

下次有世界盃
啤巴用日韓國家隊
孫興民x本田圭佑x香川真司

Legend先係皇道

限戰力2500-3000

夜d pvp?
show u 香川真司x本田圭佑

10:35 ok

冇所謂 我好似三連敗

cant 太早 1130就得

等陣打埋佢吧
加我先
965-274-103

恩仔做倒野

大發現
55波 紅底撞贏fp , fp 撞贏普通版

go?

明顯紅底所以有特權優先撞贏fp

有啲夜 不如聽日打

小白撞低fp簡迪?

被人中出
隻麥巴比勁到

6-1
有血性冇人性

紙老虎黎
對牛屍三球單球唔中脫標

抽左幾多金？

守唔到巴打

用晒特價優惠再加2次238

622603932

你第一球反撃勁到
完全睇唔到
傳完就單刀

唔係
係238+78 用晒優惠
再課2次238
最後一次238純粹係博架咋

唯一8蚊雞冇課 因為覺得唔太抵

Added

你也可以

我課哂3格
之後再課多$23
爭沙維 大猩猩

901

大巴🚌

55波搶波個陣

We are big bus brother

Go piig

Ok gogo
In

added
你得叫我

決賽我打邊個

有啲lag

is btw 咸爺罰球都唔入

587575561

過倒頭我就仆街

被絕殺

夢3成員絕和夢3

fd already, invited, go

又發現到小白新神技
邊路地波直傳

好疾

得番11個鐘
早抽早安樂
因住課完金但冇得抽

Go?
想試試你夢三

沙維唔抽喇 垃圾泥

竟然唔抽巴塞拼圖王？
佢俾直線好屈

K社ser=rubbish

Ok only one game go

我用iphone x玩 高畫質 部機熱到傻
係咪正常？

Ching兩球中框

等間先

明顯紅底廢老拖慢我反擊

轉低畫

Again ? 柱男

好唔好用?

So9 都屌打佢

想買a米同愛記 好彩2隊都閪

車仔=英超king

好lag

Go invite me

Yes

國家隊方面艾爾巴曾代表巴西國家隊15次，由於在國家隊表現常不及俱樂部，艾爾巴終其一生都未成為國家隊主力

全盛期同R9 ，阿祖安奴撞位

你個網問題

唔關我事

垃圾
要排R9 阿祖之後
當年艾蒙度都可以踢98世界盃

我都覺
加上星期4更新完個網好似怪怪地甘
場場完場後緊會lag一下
你地有冇？

我發現隻game比起其他大型game仲浪費電（食雞）

冇 一直都順

Where is elber

轉low quality , 30fps

中好喇

課左幾多

Low quality 60fps

Anyone go?

60會食電過30

已經係11pro max 想像唔到乜機可以開high quality

30唔好濟，個波一格格咁去

基本上而家冇電話行到60fps 唔洗差住玩

Pro max可以開

30fps = 2018 之前
60fps = pc mode

轉頭試下 諗住部iphone x都叫貴機咪開最高畫質 點知熱到傻
iphone 11有無巴打用緊

而家d game行得太前
但舊電跟唔上

8蚊
暫時 3年已經課左16蚊

成日引人課

睇梗波，陣間先

巴打嬲到發脾氣？
大炒

Go?
我地巴西神鋒大對決
阿祖 + 羅馬里奧 大戰 冇得打世界盃的德甲無名氏

11p max 表示 一埸大約3-4%（low quality60fps),

11pro max高畫質60fps 打幾耐個mon會暗？
熱唔熱？

仆街
有人大炒到潛左水

唔好嬲啦
一場比賽姐
抽六隻粉紅色人仔屈翻人機啦

Buy ipad end

無試過 打埸試下？

Go
id?

我加你

部機一熱
個mon會暗
跟住就窒
結果輸波

7plus表示

你id?
我加

高低畫質只係球員頭髮同場邊有冇人

ok anyone happy?

015282414

曼城個陣想點

Go happy

扭波王

again
練下拜

一開波好撚lag
幾乎打唔到

下半場好好多

958174900

得巴試用感
56%-53%（一埸，maybe 玩得耐跌得多
除咗個球場光咗，開角球多咗啲人同cam，無乜分別
但要付出以下付價
1.手機硬件要求增加
2.對網要求因為高畫質而提高（菊花是否同意）
3.心理作用覺得用多咗電而唔玩咁多
4.低畫質已經好高畫質，一鳩樣咁浪費電

added, go

仲有最重要一點係
無加乘

Ok

個網應該係個網問題
唔關手機性能發熱事

想有女朋友

仲玩唔玩

？ 唔明 岩岩睇緊波

Go 我個陣係咪好狗

Later singo play ps4

其實隻game有無絲打玩，有j 都可以

紅字咪絲

收皮啦 邊似你咁撚小家 睇個波又俾你屌 贏波又俾你屌 俾你贏下又俾你串

is

me= pes巴麻美
又溫柔又強大

me = pes 英你你 (敗犬)

第一次見人玩541，賓尼迪斯？
Again?

係1人1次3:0再嚟

麻美(無頭)

以和為貴

睇波

渣波既感覺好amazing

麻美由真就識

渣嫁，me 已經化境
that proves u r still young, boy!

you=天音姐妹
次次出嚟搞笑

Need me show u rocket long shot?

有沒有p？

865370167

Ok who go

原來match day 又有得刷gp

又點呀十六強

趕住買波

點刷？

我鏝反cup

打1500分 觀戰

p?中場休息打場

登記左唔打0分都観得

Any ht pvp?

你用3中堅?
我用日韓聯軍

吉田麻也又想追包皮
go

go
俾你見識下 亞洲足球

real?

Now go one?

得觀戰5000gp
冇勝負果10000/6000gp

伊朗美斯上半埸中柱

嗰球嚇死

傾住電話玩 無法專心

等下次再見識亞洲足球

仲go唔go

睇埋場波先

好

俾人diu到順

唔怪得啦，成日諗住過埋先射會省中你

尋日屌打你

又關你事

前日diu打你
go未，得廿幾電

轉機啦，我iphone11都係用低炸
高都熱到仆街

呢個最好

好on9 我iphone11開高都熱到仆街，京京

無用過ip11？

Go ar

go lor
曼咁多入多球

Man City rubbish

做咩咁既樣 我試下新legend 先

u ok come in

play 2
亞洲先

中場打打下反撃回一回回左去後場比人單刀 比人放過頭控比人搶 唔打了 我投降

搞咩，三球都你送既

你係咪lag機炸
咪咁啦
80幾分鐘我都唔敢射了

吉巴子玩多場啦，搞到我都唔好意思

我唔打了頂唔順佢d on9野 弱智detect成日逼人派膠

咁今日當我負6
聽日玩啦

我同你打

go lor

唔關你事 隻game on9 成日夾硬焗人派膠打到我都無奈

要同花花巴報仇

香川真司 2碼射上太空
日本仔用生命硬擋牙朗勁射

花花巴唔使驚
我同你報仇

牙朗慘失追和機會

last
試新legend

好似報唔到
菊巴咪讓我啦

Go lor

你搞咩
讓賽3定lag？

冇lag

go la咪讓我

elber
隱形

上半場俾你㩒住砌
唔怪得下半場換奥巴

打唔打多埸真last

真last，好眼瞓

頭先打假

承你貴言
Again?
花巴我幫你同我報到仇了

Again lor

話你打假

邊有姐
Again la
係真係假
打多幾場未知lor

仲有12電，last2
go

vvd頂空氣

牙朗傳得靚
super和氣收場

仲以為和
Again la

焗到你換老馬先入到一球已經贏左

韋拉近門抄左
last

頭先冇出牙朗
真係唔得係出牙朗而唔係老馬

飛機

發現菊巴盲點了

唔信

第一件事要博角先

我打matchday 成日連敗連勝 好小事

聽日打啦

打場試試？

訓喇 聽晚試下

Bruno diu da pogba

英莉莉

搭緊巴士有鼻水想流
唔敢抹
會俾人怒啤歧視

返公司抹

武漢肺炎在11月中於中國武漢大爆發，短短數日已傳出大量人感染，網上有多條消息指「死左好多人」，但因當地政府欺上暪下，封鎖消息，錯過最佳控制時機。

11月已經大爆發

大家準備好抽 ribery 同 chiesa 未？

抽曬legend

唔出VLAHOVIĆ

課金

課咗8蚊 太多了 唔課

屌
我得

課左238抽左1600中小白，簡尼，佩老

今晚pvp
I show u Elber

3個黑波換唔換麥龜好

送ball

金

希望抽到亞洲人

有黑ball

世界盃

想問下重覆黑波有咩用

3個 trade

巴 442

即係得兩隻就做得倉管

又中唔到迪莊
想用佢加沙維小白

你課果238=我食既全餐

今日可以打完歐聯佢?

唔洗急 me西班牙差前鋒

Ok
你幾時得閒？

6點後打得

第一次見到3抽出到兩個黑
雖然都係重複不過幾開心🥳

得就叫我

垃圾pool

曼城想買史堅尼亞

仲出正野想大家破產咩

中唔到沙域同音樂比利😭

Pvp❓

都唔錯回一回氣先
再抽落去 就快抑鬱症啦

雖然係姐不過又出美斯有啲厭啦

拉素pool一件出一次...下年請早

巴塞fp出左無數次 屌，我已經有5隻美斯啦

齊一打先出聲啦

mario kart pvp?

k社呢鋪賺死，一定繼續出
遲下出埋現役球員既iconic moment

ok
今晚玩
叫8個巴打同我留id

開左8打pvp?
今晚dl先

mario kart pvp可以8個人pvp啦 大家留Id 有兔 啤 牛 Aristo

mario kart pvp可以8個人pvp啦 大家留Id 有兔 啤 牛 Aristo 斯文

老任轉死性，可能呢排switch太好賣...

有無人玩埋一拳超人

我

冇玩呢隻，但有玩異殘餘生..

要r錢引人課金

mario kart pvp可以8個人pvp啦 大家留Id 有兔 啤 牛 Aristo 斯文 團長

直入八強喎 唔係唔玩呀

玩過原版

唔洗做16郎

垃圾驚

有

莫拉達升左做黑波

一拳=武俠Q傳

我㩒入去好似load極都load唔到咁

I m red in blood

livarpool

朗尼說：「有時候感覺在場上很難接近般奴-費南迪斯，他的處理球非常合理，根本不給你逼搶他的機會。他讓我想起了史高斯（Paul Scholes）。」Yes he’s p scholes

玩咗幾舖mario
好撚難玩
成日包尾

金波都好用 黑波fatfat了 btw等fp版

新玩

開game果陣玩過幾個月，買埋pass
之後冇玩過

做乜鳩

幫拿玻 屌打祖記

Short左，申請回水先

反正唔係變0 係顯示唔倒啫 唔驚啦

有 bug
每人送一個 legend 波補償未？

通常勁金升上黑就變廢

咁抽cs係咪唔使本？

攞登入獎勵都攞唔到

正想講

球員續約都唔得

終於砌好巴西隊 有無人

我了

Antheol 有冇加我

yes

hang機緊喎睇來

一人1000coin

明奴入波變左黃牌

Any PvP

而家沖$8博佢賠8000

球證係我嘅人

試過 抽唔倒的

球證偏幫日本仔 一野撞過來 停都唔停

any p?

組左隊阿根廷 不設防 anyone

705360341 kg

-6贏波

kdb嗰球靚到呢

唔喇，夜啲先再玩

撳錯reply夜啲先玩

勁難打巴狗

咁用番金版

Me阿根廷爭閘

隻孖寶又係要課金玩?

可以課 可以唔課 係咪廢話

ok, thanks for sharing

係個個禮拜出新限，舊嘢又唔buff好坑

我有冇講錯？

10000 gp

瘋狂後場猜猜猜
入兩球之後不斷傳畀個龍
1500分已袋

gp=軍票?

估唔到又幾好用

98 會點唔好用？

U太追求fp

國米個陣係干地有史以黎最強
雙前bug級企位
6鐵桶/ 5cmf 迫搶
之後地波長傳one two

Go?
Try try dream 3

呢個陣細恩用左好耐喇，干地抄佢
五條友係就係鐵桶，但係會漏水，攻又難攻雙前完全冇support

後場左右兩邊又冇人守到

中間要轉3Dmf

6點後可以go，打得就叫我

now？

地鐵中，等等

不如約定今晚 9 點啦

go 你開吧

而家快手打哂兩場

講起 one two
問左好耐都冇人答到我點one two
新手玩開電腦版同埋轉左fifa好耐

傳波之後拉方向掣

按方向掣加傳球掣，方向掣果隻手指要hold住個十字掣加方向耐小小，咁俾波隻人就會衝前

右閘冇金波黑波

Me後防all銀銅

sor 食緊飯
而家 anytime 都得，等 you

我用奧達文迪打右閘

有冇巴打識內部彈起？Google完都唔明

遠少少傳波比個CF
CF個波會彈起，之後半窩利

2020呢種波最易入

巴打 我之前亂chok方向制 chok過一次
之後就冇chok過

到我唔得喇

有，出J 辛

今晚 ok？我幾時都得

連我個深藍老母都問場歐聯係咪完咗

=.= win咗比你簡第二個comment出咩圖

Any 世界盃熱身賽

this one thx

Ok downloaded btw要我9百幾嗰陣喺度先得

屌抽費撚出埋 d金球

費撚都抽

想要個左翼

日本同南韓可以同一隊?

邊個想挑戰我法國國家隊

啤巴考慮派出 日本國家隊參加世界盃
證明東亞足球唔係病夫

你有無挪威國家隊?

冰島比較快齊 挪威仲儲緊人

冰島有咩人?

你快d草埋挪威
我草緊南韓

冰島咪咩咩son 大部分銅波

同南韓差唔多
南韓都係用咩咩son 大部分銅波

呢隻有前途

Sob 4312

invited

想16強出局？

15mins後pvp?

11點打後p

Go 第二場

gg

牙兔可以同 aristo 巴打決賽啦

Hello moto

國家隊砌左四隊:
日本、德國、阿根廷、法國(只用正宗法國人)

咩係正宗法國人

go ugg?

唔用移民 (e.g. 基沙文、普巴)
只用柏華特、泰奧雲等正宗法國人

簡單講佢要哂白鬼

pvp go?

10:30 go?

有冇手足想挑戰阿根廷國家隊

渣嫁

Tmr play la
做埋啲 assignment 先，今晚 dead
加我先：700958248

笑咗，rodrigo兩下黃金機會都唔入

Elber

連加特？？？

有無信心同亞洲隊打?
我會出泰國美斯

Go legend coach England

英國仔等俾美斯大炒 go

GO inviteme

唔記得你咩名

032545997
mourinho United / 牛師兄

邀me ugg

加左

Any one have國家隊

Lag到傻

神龍pickford

搞咩黎
我岩岩同庭巴打好順

黃金機會唔入 icardi

唔知
我地之前都好順

用西班牙復仇

大英未來

我用亞洲國家隊同你打

@久美子
打乜嘢刷錢最快
冇錢升伊蘿蝦bb

今晚係咪玩mario kart

又話打r聯

1mins
show u The Asia

係喎

今晚00:01 pvp囉

2個月無入game - -

yes me id 8878 7270 7278

Any國家隊

嬲了 要用法國了

arxxxxx 條友又潛水

hi ben

佢要聽日 踢咗90分鐘

咁大聲講出黎

pvp

Hi Ben[/b][/b]

go
play with me
新手ugg

go
btw 又扮新手

你都幾十歲人 玩乜9

邀me go

天佑大英

跑唔贏頂唔住哈利
要靠包皮carry

Bruno 型到呢般奴-費南迪斯做出手勢，讓哥迪奧拿閉嘴

幾時再出manu bruno

U冇

Sporting bruno

ching sick ball

Go ??

你好彩喇，me is 高登財經台牛師兄

一個5%息
一個7%息

放左先，搵機會換馬3988
聽日9:30即沽，蝕左唔好諗

Are you 老母麪

ok any mario kart pvp

牛師講股你要聽

Sleep tmr la

一早買左 無時間放

Are u中資股打手

咩價位走好

Personally I think 廢炎未完都會環球大插
意甲停
影響意經濟
間接歐債2.0
拖番跌歐洲
意，德，法，英

點p的

Cash gold is king

Me 買股個陣你毛都未出齊

開房？

依句真 有冇唔係中資股?

我開了
你搵唔搵到？

兩埸都好lag 控唔到波

聽日9:30即走
彈唔彈都走
根本未見底

700仲有$377
個市都未見底

Ohhhhh yaaa I in your

maybe夜d先打 sor

p?

ben 差你

滙豐8%息，點好？

入咗

等緊ben

where are you Ben

我地玩場先啦

Mario?

大勝

車尾燈都見唔到

要等多啲人玩 搏亂先會贏到我

牛佬又話玩

完全冇左件事

唔好入，死撚緊

等緊你哋

根本冇可能買00005
佢又要供股

我同你地講香港以前得3隻股票
1299,700,823

而家香港得1隻股票
823

誠哥係咪拆過定點

外資銀行冇可能買嫁喇
匯，花，渣
經濟好比美帝罰錢話佢洗黑錢
經濟差，人跌佢跌

傾緊電話
晏d

班財演實話呢個係底 穿撚緊

牛佬手機用咩台 幾錢 咩data

偉大的祖國

聽日既底

700仲有$300即係未見底

幾錢入？

那些年，股票一日上落=成個月人工
大心臟是這樣練成

上岸撚冇興趣再炒股
何況買股我都打爆機了
港女個市太尻

呢期研究緊買馬
$10終期一飛

Me 當年是中銀金星會員

P? 我用阿根廷國家隊

ok我用鏝迎戰
705360341 kg

我打matchday 先

阿根廷

第三球派膠

2個撞埋一齊 icardi執雞先

有無人同我打

咁啲資料要打？

我決賽打邊個

@aristo 拿拿臨打埋佢啦屌

Go
我地巴西神鋒大對決

你決賽打牙ben
鬥肉酸大賽

夏蘭特敗家仔
go, use back 352

Pvp go?

一生巴見字回覆

卡列奧斯?

笑死 打多埸last

ok go

我應該而家set價位定聽朝先排隊走

神龍艾利臣

中國美斯一撞就跌
伊朗美斯幾勁
聽晚再打
我中埸出埋泰國美斯x日本美斯

你有無見識過泰國美斯既威力?

等你

識球

我買股不嬲唔set價
差個1個幾仙

咁夜有冇pvp?

有生以黎第一次見老美-2013.76

823得屋村商場同停車場 又成日賣 值得買？

意甲停左

中移動坐擁13億咸網命脈
Strong hold 941

問個智力問題
中國內房邊個龍頭最多地in 武漢

How about 1883

=.= 5g恆大

拉齊奧

意大利總理孔特3月8日凌晨簽署緊急法令，全國進入緊急狀態，所有城市不能進入及外出，軍隊協助封城，形同鎖國，政府強烈呼籲所有人民不要外出。

Ok 世界盃ready

無得抽fp牙朗

普黑夠做

點解而家射親波都係仆街射波？迪斯高都係

未企穩

你留id先

升呀

大家有無掛tour?

Me

逃生門

9:30好即走不問價

strong hold多一陣

佢實唔走

花生

高開低收
大戶琴晚都走唔切
15分鐘喇，應該put好

Lets see 300點頂到幾耐

唔好
你用二手車筆錢課金 咩都抽到

玩命

不過咁wor
有車可以玩車震

人地恒商 hsbc Mt再升上一級wor
大隻靚仔

毒撚買車，要買多個公仔

絛保險雞

佢正印
今年11月結婚

老婆大波
雞點都做唔到大婆

唔係老婆了 今年11月結婚
仲結到咩1

10:00
下體會走左未

再問一個智力問題：
堆盈警出左未

99.9%未

Hey boy, he’s too young

Gg

He唔sick放手

88

未走

一早知

買馬同買股分別
買馬一場2分鐘有結果，fixed budget
買股一場玩成世, all in budget

+94

牛絲講股都唔聽

Me 14歲睇股

結論 買ball有90mins so 買ball好啲

No la
係個投注時間
馬，開閘後你冇得加注，你唔會見隻馬領前就加注
但波股，陰你在於無時無刻都受你加注

U唔補飛咪得

+71

叫人唔打J得唔得

GG

+46
生命無常

+27

震緊

黎m

U唔早啲出水俾人跟

一早叫左9:30不問價走
你地係都要留留留

我都冇貨

有人6蚊買我屌到佢5.8放

堆牛牛冇左

Which

Pes股票部

工行

Me = Pes 首席投資總監

時下年輕人咁鍾意工行

愛國分子

我以為你地買700多

那些年我主力買內房同賭場

當年高登成日loop,人生太短

我老豆由幾十蚊望到幾百蚊都未買

而家700變左維尼直資

貼埋呢張算

是但啦 都唔會入 上面打機又冇血又限時間国行switch

1398
$5.3

鞭大力d

第2次逃生門

燈神

繼孫興民需要養傷之後，熱刺證實冬季簽既荷蘭翼鋒貝雲積喺對般尼一戰中受傷。

賠錢

大陸網話星期四出米蘭紅底
唔知會唔會又有優惠pack課

Kaka

上次皇馬pool個洛迪高好撚勁喎

5.35

冇事啦 返曬黎啦

一生，頭場6？
跑得番應該贏

過一星期又渣番
成隻advanced lv neymar

精選同神馬好有機會

好似話列卡特同雲巴士頓

想要好友祥勝 有蔡明紹唔用 用小氣鬼
而且佢同父馬系有君達星 牛角仔 美麗滿載

好友分分鐘過百倍win
除非去到10倍先信有內幕

習大大出巡，沒事喇升返哂

U is皇？

係時候睇answer

係呀，今日會打埋決賽

馬Gill 紅邊會5.2
細馬，131鎊跑1650

上次買左一舊水w

抽黑波基沙文集氣

K社好等錢洗

估計唔會，今次大賺完要俾你班友回下氣，再係月尾既match day發力

Pes tips
武漢房
地產

[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖（170) 歐聯決賽 皇vs拜

咁早開定po霸

你地開post都開錯

一生呢？ 嘉應，星河，得意？

得意衰個檔的，如果內檔，夠「砌」

雷閪個隻慢閘，同雷閪個跑法唔夾

根本約唔撚到

夜晚

有無興趣搞亞洲杯?

伊朗 泰國 中國 日本 南韓

歐聯決賽踢唔成 你地唔駛指意玩其他盃

Me is pes曹星如

第8場全呢佳知

其他馬點夠佢跑
大外檔，頂鎊都讓得起

決賽出左

兔vs aristo

美洲盃睇下美斯有冇機會奪冠

16隊阿根廷

嚟緊係咪玩世界盃

決賽有冇可能牙朗對美斯

月城同菊花用咪得

我用日韓國家隊得唔得

咁我用日本+南韓+中國+泰國+伊朗得唔得

武磊帶領亞洲聯軍贏世界盃
中國又贏

等我一開波由孫興民入一球後 回傳到完1埸
由16 8 4 決賽都係咁打

等唔切了已經

No too many

咁中國+泰國得唔得

咁香港+澳門得唔得

得 u好煩

最多2個地區?
咁香港+澳門+台灣又得唔得

一隊比利時收哂皮

你用依支win先算

啤巴而家成個廢老咁9up

骨子裏是廢老